我地仲眾唔眾籌登報？

外國人支唔支持都無關事，塞機場搞外國人都無所謂，仲點解要登報？

其實我覺得如果買到軍火就最好買